[有圖][廣傳]其實今日除咗係美國大選嘅日子之外，仲係周梓樂墮樓事件嘅一週年 (4/11)。毋忘手足，堅持到底。

喺2019年11月4號嘅凌晨
作為哨兵嘅周梓樂
喺尚德邨停車場嘅三樓跌左落二樓重傷
後來喺11月8日8 : 09不治
成為在反修例運動的警民衝突中
第一個犧牲嘅示威者

但由於領展嘅閉雞影唔到佢墮樓嘅過程
所以直到目前為止
事件嘅來龍去脈仍然未有答案
而適逢周梓樂墮樓事件一週年
就等我同大家回顧返上年所發生嘅事
以及當中嘅重重疑點

第一，警方聲稱當時嘅防暴警
係喺01:05先第一次入停車場
並喺01:11先發現消防人員同周梓樂急救

但根據當時嘅行車紀錄器片段
發現先前有防暴警入停車場
後來佢地先認喺3號夜晚11:06
入過停車場巡邏，後來喺11:20離開
咁樣亦令好多人人懷疑
周梓樂係喺逃避警方追捕期間
意外從3樓掉左落2樓重傷
甚至傳出周梓樂俾警方推落樓嘅講法

第二，對於周梓樂點樣喺3樓跌落去2樓
有唔少人指佢係因為避催淚彈而跌落去
而有記者事後亦視察現場
發現二樓及三樓的景觀相近
但只有二樓石欄外有平台
所以不排除會有人誤以為
二樓周三樓石欄外都有平台

但根據周梓樂墮樓後嘅傷勢
有唔少醫學專家認為
周梓樂可能係墮樓之前，就已經無知覺
因為一般有意識戰人從高處墮地時
會以手或者蜷曲身體保護自己
所以手腳通常都會骨折
但周梓樂的傷勢主要喺頭骨同右盤骨

第三，有人影到有救護車駛經唐俊街時
有一批防暴警阻撓去向救護車嘅相
之後又有人喺現場聽到消防人員話
救護車因為警察封路而入唔到嚟
而由當晚消防員發現周梓樂
到後來將周梓樂送到急症室
成個過程足足長達54分鐘

直到11月8日早上8時09分
周梓樂最終證實傷重不治
喺周梓樂逝世當晚
防暴警員更喺鏡頭面前
挑釁在場人士，話要開香檳慶祝

而周梓樂嘅死
亦成為左後來「黎明行動」嘅導火線
為後來各大校園嘅衝突埋下伏線

而直到目前為止，事件仍然未能夠平息
周梓樂的死因亦仍然未有定論
而喺今個月嘅16號
死因裁判法庭亦就事件召開死因研訊

睇到呢到
其實都係想大家記住呢個日子
記住曾經有人喺示威現場中犧牲
而唔係單純正係關注美國大選
他的名字叫周梓樂
他只是恰巧不是你家兒子

毋忘手足

以下係手足整嘅一段回顧片
入面會再詳細啲講
希望大家支持下

毋忘手足

Push

推

助推

push

推
我唔小心禁錯負評 對唔住

推多一堆

好掛住你

罰你睇哂條片

推推推

唔好忘記彥霖梓樂，同埋無數嘅無名手足

冇忘記

推呀

推上熱門呀，美國大選啲野已經夠多

推 一年了。。。

唔該巴打整合

唔可以忘記

推上熱門
成個登都係大選野

推
一年過去，形勢仲衰過上年，
唔通正不能勝邪？

當初仲諗住佢一定可以撐落去
希望佢而家過得開開心心

係

推！

周同學

梓樂

.

有冇人記得呢個手足佢為咗拖時間俾人救梓樂
隻身擋住啲狗擋咗好耐 想睇返條片

好記得好記得佢一個人用書包擋住啲狗

如果你記得周梓樂，請你都記得佢

推推

推推推推推

香港人做好自己先

毋忘手足，堅持到底

唔會忘記

help push

一場婚禮炸撚晒全港所有大學
一場婚禮令手足向世外逃亡

十一月四號，又多一樣令人唔開心嘅事

好似差唔多而家依個時間？